緊急召集！熊軍要人！

熊軍們歸隊啦！

短期做燃料, 不過我都開始儲熊